歐聯決賽變成修咸頓內戰

GK : Gazzaniga
DF : Alderweireld Lovren van Dijk
MF : Oxlade-Chamberlain Wanyama Lallana
FW : Mane
Manager : Pochettino
修記成為最大贏家

salah 都無？

加辛尼加
洛夫雲
aoc
拉蘭拿
呢四個應該都係坐喺度得個睇字

紐卡素
施素高vs雲拿當

你唔講我都唔記得張伯倫依個人

泰迪咪証明左去唔到利=人生失敗組

肥普會落場？

clyne lambert

肥普係企喺度得個睇字

100分去左邊

上季傷到家陣都未復出到

之前後備換入
復出左